====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Pierre Veltz  : D ' abord , le projet continue à vivre , avec une équipe qui s ' est très largement renouvelée , et il faudra juger dans dix ans .
Entity Name (Type) :: D ' abord (MISC)


====== Text Level Features ======

Entity Name (Entity Type)
-------------------------
Pierre Veltz (PER)
D ' abord (MISC)
Total entitiy counts: 2

